轉左台hkbn 打出打入無事 上唔到網

有無巴打知道點搞?

csl 尋晚到期,過左12點我轉左hkbn張卡
電話打出打入無問題 亦有3g既顯示出殷
但就係上唔到網

已經試過重新開機
ios亦係最新既版本
又試過重設網絡設定
最後都係唔得
有無巴打試過咁既情況知道點解決

唔該哂

岩岩轉台係咁
過一日冇事

咁試下等一日啦
奇怪係打出打入又無事
係上唔到網